移民公司顧問炮轟英國無視本土國民利益

人棄我取，就移民去瓦努阿圖

戇鳩

巴打有見地，依家最反對應該係移民顧問

冇得賺移民英國生意
300萬走一半，啲移民公司都執得

你幾時做咗老納

啲移民公司比人哋打爛飯碗一定好嬲豬

改做代辦BNO 公司未得囉

正一豬閪

密食當三番

幫人check灑所有文件

代辦遺失BNO

英嘜出世紙首次申請

代填網上資料

提供副簽服務

全香港差唔多一半人有BNO
平到權有幾多要執柒
轉行幫人續BNO算啦

有效BNO得三四十萬

移民公司淨係識得喺度嬲冇意思㗎轉下個經營㗎嘛
你見到而家出邊九唔搭八嘅舖頭都會賣口罩㗎啦
屌你咪做顧問收錢幫人地填表續BNO囉
鍾意嘅話請埋個影相佬返嚟幫影埋證件相都仲得

咁即係有大約250萬人既生意可以做

每個代辦服務收幾百蚊 都已經 成億

啤梨

預計有290萬人有BNO資格

ｓｏｕｒｃｅ？

移民公司顧問炮轟英國無視本土國民利益

移民公司：你無視我利益

移民公司顧問炮轟英國無視移民公司利益

呢個係total 英國唔知d人死未咗 所以實際應該得幾十萬人會去搞BNO 加埋屋企人 可能最多一百萬人可以用BNO去UK

移民公司 可以搞移民中國生意呀！！

97果陣應該有300幾萬BNO
290萬好似係估計仲未死仲有資格既人